鄭敬基：以黎智英為榮

節錄

鄭敬基：以黎智英為榮

。。。。。。。。。。現身在加拿大的鄭敬基前晚在fb中開live撐《蘋果日報》：「作為報紙老闆，其實有好多option（選擇）可以做，但佢一直冇摒棄香港人，黎生話要留守到最後，煮到嚟就食，黎智英先生，世界上有好多香港人都以你為榮！」他又提議。。。。。。。。。

■鄭敬基前晚開直播撐《蘋果日報》，呼籲加國港人為公義發聲。互聯網圖片

。。。。。。。。。：「我爸爸向黎先生要求錄製《給Donald Trump的信》，黎先生一口就答應了（在未知道我爸計劃甚麼內容之前）……影片和新聞推出，得到很大迴響，超過100萬點擊，傳到班農（Steve Bannon）處，應該等於傳到美國總統處了。。。。。。。。。。。

■袁彌明於fb撰寫千字文撐黎智英，亦支持父親袁弓夷華盛頓之行。資料圖片